大家仲記唔記得城門河巨石陣？

小弟啱啱發惡夢扎醒而件事當年好轟動，而加驚到訓唔番

你係咪講緊... 六舊石都...

果單？ ...

唔好再提啦

cls 半夜三更咪撚提呢單野

當年之後所有資料都冇晒

原來仲有咁多人知....

天水圍七星陣嗰單都係

可唔可以講多啲... 我都搵唔番

屌你
呢間野咪話唔再講囉

係有六個頭

咪講好左唔好再提

屌.... 咪再講好唔好...

想知咩事 我樓下就係城門河

on9

想知咩事未聽過係咪唔正常

都發生左好耐了... 當年你仲細？ 巴打咩年齡

未聽過

你00後？未聽過都好正常...

定期測試邊啲係新會然

點會未聽過

咁...

遲岀世

果時仲細
俾你提一提 諗起都驚

乜撚野七星陣
明明就係天水圍 八掛陣

明明就係天水圍六芒星

有冇人真心討論下...

不如大家討論下

講好左唔可以再講
Admin del post

唔係二戰停屍間咩

唔係呀！

真？？

岩岩先知

2012年1月12日仲玩尼d
屌
垃圾post
拉

早啲訓啦

...

巨石陣d石有鳩屌樓主屎眼

其實咩事？

無事
戇鳩仔開垃圾po

仲有皇室堡單嘢

真係唔知

六頭個單？

on9，連登又玩返膠

住咗沙田n年都未聽過啦！

邊個同你玩
睇完依個po今晚點訓

未發生之前成日捉條女匿埋喺嚿石後面打野戰
依家諗起都鳩縮

天水圍七星個單真係好爆...有人想知再講

想知

一家六口 有冇人有其他版本 不如推番件事出黎

拉
樓主有精神病

真係好恐怖 唔想再諗起

鮫島事件

哇好驚呀…

大家係咪講緊鮫島事件呀？

呢當野咁經典 自己見識少 唔知件事 就話垃圾post ? 不如自己摺埋一二邊

巴打莫非你就係當年失蹤嗰個人原來真係會時空穿越

我上面就係城門河

無圖無真相

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為城門河無啦啦有巨石啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇

而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

果時都算係幾大單野

...

有冇人係真係知架

屌你老母弱撚智 邊個再提件事 我打撚柒佢

仆街講多咗⋯⋯唔好追問我
呢單流料嚟，我玩膠既

但轟動一時就靜得好快

濕濕碎碎啦，有無去過粉嶺鬼城，日日對L住

sorry... 好想還原真相

有聽過 真心

唔好知好過

拆晒喇

但呢單野啲石 最後去咗邊..

我記得大概...

係講起都手震

啲對白好似係邊度聽過咁

荃灣巨石陣仲猛啦 無人聽過？

石門 就係為左紀念城門河巨石陣呢單野而得出呢個地方名

同女夜鬼小可愛一樣已成三登陰影

細個真係勁驚
又住係附近
幾晚瞓唔著

唔好再講啦 搞到瞓唔著

拉

成班低能仔

俾個肥婆屙屎爆爛屎坑嗰單？

?

咩事屋企樓下就係城門河

住係附近20年有多未聽過

好驚

諗到啲details

仆街夜媽媽睇到標題諗起心都寒哂
當年都話要封口唔好再提起

年經po🗿🗿🗿🗿🗿🗿

識貨陰氣凝重，芬園9宿落成，又黑又陰凹地鬼城有名烏鴉落陽 位於梧桐河南岸、馬屎埔西，石湖新村的東段。

新世界1997年購入，待新界東北發展大幅度提高地積比率使其利潤翻倍，長期閒置，2006建25座（正確為17座）3層高建築物避免違反規定發展期限，一直未進行裝修和發售，外觀如同一爛尾樓盤，丟空至今，被市民喻爲「鬼城」。

日日都對住吸收大量怨氣陰氣樹精人命，等緊你返黎呀，係個到做看更好堅

唔好再講啦靜啦
連仔del post plz

拉

五芒星下話

真係提一次驚一次

不如講返七姊妹,講返啲真正嘅都市傳說

久唔久就撚一次新會然

半夜咪提依件事

諗起就打冷陣 夜晚晚凍冰冰就咪提啦

好深刻 成個腦都係嗰個畫面
瞓唔着

不能同意更多

二芒星

笑死

真心想問咩事

屌那星

又黎煉屍

本身就訓，睇返嗰post諗係依單野又嚇醒返

其實係咪根本冇呢件事，你地係到扮到有事咁
等啲人一直八極都八唔到單野番黎？

講咗唔好再提，當年咁大件事仲未知驚？

又撚

飲茶撞到同鄉嗰單

Yes. very scary. I cant sleep now.

無錯，絕對無發生過依件事
求大家唔好再講

不如諗下新故仔😒好悶

沙田人既波羅蓋顯現出摩艾石像

鮫島事件
是一種日文文化流行的隱語。鮫島事件雖然名為「事件」，但實際上並不存在任何內容。該「事件」的起因、過程及結果，全都是由網友間口耳相傳而成的，因為其實整件事根本就是徒有名稱的謠言，也就不會有固定內容版本可言。